港台：巴基斯坦總理確診 兩日前曾接種疫苗

巴基斯坦總理伊姆蘭汗確診新型肺炎，他兩日前曾經接種中國國藥集團生產的新冠疫苗。

衛生部長表示，伊姆蘭汗正在家中自我隔離。

巴基斯坦近期的疫情有惡化跡象，新增確診個案上升。

睇國家名就知有用安心出行

巴雞爛坦